1.Спарсить RSS канал c хабра методами классов битрикса.
2.Записать полученные данные в предварительно созданный инфоблок.
 2.1 Написать функцию для фильтрации: если элемент уже существует, не добавлять его в инфоблок.
3.Создать новый раздел на сайте для вывода статей через стандартный компонент битрикса - список новостей.

Время План/Факт: 
1.   2часа/3часа 50мин,
2.   3часа/6часов,
2.1  1час/1час 20мин,
3.   25мин/35мин.
